{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"choo choo\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jooksen radadel"},{"text":"Ma v√µin palju inimesi kaasas kanda"},{"text":"Ô∏è Mul on vile"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"vroom vroom\" ja v√µtan sulle kohti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad ja mootor"},{"text":"Ô∏è S√µidan teedel"},{"text":"V√µid minna reisile minusse"}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi s√µitma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja vett, et liikuda"},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on purjed, v√µi mootor"},{"text":"Ô∏è Olen suurem kui kanuu"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja, et sa pedaale l√ºkkaksid"},{"text":"Mul v√µib olla kelluke"},{"text":"Mul ei ole mootorit"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad"},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal"},{"text":"Ma v√µin sind viia teise riiki"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen nagu auto, aga vean paljusid inimesi korraga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma peatun, et inimesi sisse ja v√§lja lasta"},{"text":"J√§lgin marsruuti"},{"text":"Paljud inimesed saavad minu sees s√µita"}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan kaasas palju asju, aga mitte inimesi ja mul on taga suur voodi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaupa"},{"text":"Mind kasutatakse sageli t√∂√∂ks"},{"text":"Saan kanda ehitusmaterjale"}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud ja mul on k√µva sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled"},{"text":"Viin inimesed haiglasse"},{"text":"Mul on meditsiiniseadmed sees"}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"K√§in v√§ga kiiresti ja suudan inimesi kosmosesse viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus"},{"text":"Reisin t√§htede juurde"}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen eriline rongiliik, mis l√§heb linna alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jooksen tunnelites"},{"text":"Ô∏è Leiate mind suurlinnadest"},{"text":"Peatun maa all asuvates jaamades"}],"options":[{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Monorail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane"},{"text":"S√∂√∂n seemneid"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu luik, kuid palju v√§iksem"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge"},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul"},{"text":"Mul v√µib olla kelluke kaelas"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib taga ajada n√∂√∂ri ja karusnahka. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Joon kausist piima"},{"text":"Armastan p√§ikesekiirtes uinakut teha"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Armastan m√§ngida ja t√µmmata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida"},{"text":"naudin fetchi m√§ngimist"},{"text":"Kaitsen teie maja"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Taimi ja pasunat s√∂√∂n valjuh√§√§lselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks"},{"text":"Olen suurim maaloom"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda apelsini k√∂√∂givilja s√º√ºa"},{"text":"Ma s√∂√∂n rohelisi asju ka"},{"text":"Olen v√§ike ja udune imetaja"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mul on lakk. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ainult poistel on lakk"},{"text":"S√∂√∂n liha"},{"text":"Olen v√§ga suur kass"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Ma teen naljakaid n√§gusid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µnel t√º√ºbil on v√§ga pikk saba"},{"text":"Elan kuumas kohas"},{"text":"Koorin oma lemmiksn√§ki"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun meres ja mul on palju hambaid. Inimesed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ujun ookeanis"},{"text":"Olen kalat√º√ºp"},{"text":"Inimesed kardavad mu hammustust"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Valasin oma naha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja"},{"text":"Koorun munast"},{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}